<!-- TITLE: Voice-bot-->
<!-- SUBTITLE: Пошаговая инструкция -->
# Создание сценария

1) Первым делом нажимаем кнопку "создать сценарий"
![1](/uploads/1.jpg "1")

2) После этого вам откроется данная структура создания сценария
![1 2](/uploads/1-2.jpg "1 2")

3) Заполняем поля в соответствии с вашими задачами
![1 4](/uploads/1-4.jpg "1 4")

4) Если у вас имеются уже готовые аудиозаписи - нажмите "загрузить аудио" и выберите нужный вам файл на компьютере.
		 Если вам необходимо сгенерировать  аудио - напишите то, что должен сказать наш робот в свободном поле, затем выберите нужный вам голос и нажмите "Сгенерировать"
![1 5 1](/uploads/1-5-1.jpg "1 5 1")

5) То же самое повторяем для всех веток сценария
![1 5 2](/uploads/1-5-2.jpg "1 5 2")

6) Нажимаем сохранить. Ваш сценарий готов.
![1 6](/uploads/1-6.jpg "1 6")





# Создание рассылки

1) В меню - рассылки выбераем "создать рассылку "
![2 1](/uploads/2-1.jpg "2 1")

2) После этого вам откроется данная структура выбора параметров рассылки. Необходимо заполнить все поля. В поле "сценарий" выбераем созданный вами ранее сценарий
![2 2](/uploads/2-2.jpg "2 2")

3) В поле "база" загружаете уже готовую базу контактов. Все номера телефонов в базе должны находиться в первом столбике таблицы.
![2 3](/uploads/2-3.jpg "2 3")

*Пример выбора базы контактов
![2 5](/uploads/2-5.jpg "2 5")

4) Затем нажмите сохранить. Ваша рассылка готова и запустится в назначенное вами время. 
![2 4](/uploads/2-4.jpg "2 4")

